不分化 不割席口號黎？

而兩句由六月講到而家
記住大家目標係個政權 國難又好 老豆搵仔又好 都係同路人 咪俾啲五毛係連登帶到風向

推推推

連國難五金都屌就真係過咗火，我會理解國難五金嘅心情，出錢出力，但係又見到有人開party, 正常都嬲。不過可唔可以嬲一陣算，大家同路人，無謂俾幾個on9分化我哋。

聽日集氣見。

本人正式宣布發起不自殺聲明運動!!!!!!!!!!!!!!!!!!!(2)

唔好再鬧來鬧去 拜託大家
不分 不割